關楚耀算唔算表左態？

兩家茶禮
屌佢老母白粉仔

同警察講架

行撚開啦唔想知呀

真心stay safe真係騎牆得無得再騎牆
又要表態又要騎牆真心on9

梁朝偉個唉仲無敵